【冷淡】車仔用30字宣佈哥斯達離隊

本週四馬體會官方宣佈已經和車路士就迪亞高-哥斯達的轉會達成協議，不過相比之下，車路士對這樁轉會的態度顯得很冷漠。
車路士官網只發佈了一條簡短的公告稱，「車路士今天和馬體會達成哥斯達的轉會協議，接下來是球員談個人條款並接受體檢。」這條公告一共只有30個英文單詞，只是最簡潔地說明了事實，完全不帶任何感情。
而相比之下，另一位車路士奪冠功臣馬迪在今夏轉會離隊時，車路士官方發佈的公告足足有711個單詞，裡面不僅逐一列出了馬迪幫助球隊奪得的冠軍獎盃，而且還在最後真誠地祝福馬迪未來好運。
顯然，迪亞高-哥斯達在今夏為了轉會採取的罷訓等極端手段已經讓雙方關係破裂，因此才有了車路士的這條30字轉會公告。
（來自 肆客足球）

數字特警

數據西

馬迪仲要係過檔死敵

沙皮狗反哂面又告埋球會想點樣歡送啊

搞屎棍抵死la

其實你地睇左幾多年波
一向transfer fee agreed只會講幾句
到最後完成晒交易過晒體測先會出成篇文

咁對新球員好冷淡啊

點解非轉會窗期可以轉會嘅？

好似比人Post 利記當年宣佈T9過車仔都係31字

又拒絕操練又話要告球會
有30粒字仲想點

咁都賣到50m，應該多謝哥狗添啦

馬迪一開始都係咁短 真係過左檔先會寫返篇長文多謝啦 到時都係咁短先屌啦

拖連奴有冇講啲咩

55

連呢d都要炒作真係on9

唔好怪佢地

乜7都當死敵 你當人死敵人地當你wfc
唔係真係無歷史到周圍R死敵下話
你死敵係西咸先岩啊

人地9up句就知人係咩球迷

軌係咁上下

死咩敵，未夠資格同歷史

無登記上場掛?

講定先姐, 要1月先出得
而家都係跟操

樓主縮返入老母個閪到